果七成支那語肥佬既bu學生會有咩行動

果七成支那語肥佬既bu學生會有咩行動？

當日代你地表達強烈憤怒既同學被停學喎

退學
被退學
溫書

死死氣take左個course佢

罷課

轉國籍，外籍人士豁免